義和碑：曼城進攻很強，阿仙奴必須先做好防守。

周日客場挑戰曼城的比賽，將是阿森納本賽季目前為止的最大考驗。曼城10輪比賽拿到了28分，打入35球，只丟了6球。曼城已經22場不敗，不過曼城上次輸球是上賽季的足總杯半決賽，他們輸給了阿森納。

為何曼城本賽季狀態如此好？伊沃比說：“這是因為他們的攻勢足球，他們進球很多，非常有威脅，所以我們必須在戰術上做好防守，阻止對手。以我們現有的進攻球員，我們也能給他們製造威脅，應該也能收穫進球，但我們必須做好防守，特別是在面對曼城這樣的球隊時。”

此前同切爾西的比賽，伊沃比表現出色：“溫格一直告訴我，要努力爭回自己的位置，我需要提升防守端的表現，多進球，多助攻，這也是我努力的方向。我從季前就開始努力了，我希望自己在本賽季能不斷提高。所有人都給了我很多幫助，如果柯拉希納茨或者貝萊林在我身後，他們會告訴我何時該前插，何時該回撤。我們經常交流，他們告訴我應該站在哪兒，史蒂夫-博爾德在戰術上也給了我很多指導。”

來源：阿仙奴官網
黑鬼

雲爺爺手下留情

2&b守飲水機

希望佢可以出